收到風，比火燒呀叔係中共演員黎

比人燒完收咗50000蚊

FCED

比人燒仲有錢收
真係皇恩浩蕩